【IQ題】咩梨有五顏六色?

新手開po , 各位ching唔好屌太勁。

3頁內開估

楊采妮 (彩梨)

啫喱

秒

光怪陸梨（離）

連登各位ching都好高智商，一頁比人秒左

點解個po咁平淡就完咗

因為樓主無唔認答案錯無得屌佢

本身想入黎答水晶梨

咁係好事定壞事？

未答就玩完

好過啲戇鳩 人地答完死都話錯

無喇？

梨老母